沙田手足，要去狗竇呀

尻坐係新城市無用架